岩岩見到汽水機有人行出黎

收完錢就走人收工

屌
OT冇補水架
上次等下更等到火都黎
換售罄價就走人

佢識穿牆咩Ching

影我做乜鳩呀？
下次捉到你實打柒你

呢個位係馬路邊，食晒廢氣
我有同事做左一星期，咳到甩肺
之後申請調職

人地打份工，你影人做乜？

上次急尿去廁所 唔記得轉售罄
返到黎見到有人係咁踢部機
仲提我唔好買話部機食錢
之後我笑笑口走開左

呃人錢拎commission, 咁無品

本身仲以為高登仔講笑 原來真係有 人

冬天唔同公司申請轉做賣熱飲個d汽水機？ 之前個幾年唔識申請凍到成日病，今年一早申請左 日日返工暖笠笠